正式宣布禁止帶耳機

附近有防暴既話，見到有人帶耳機直接打！

推721 ,811